「視點31」李梓敬指利君雅「助攻」羅冠聰 結果被利君雅嚴詞斥責不理解新聞工作者！

以下開放純文字討論

閪門啊 你唔好再咁撚閪啦

係喺門子作為批鬥港台 第一人
上了港台節目吃港台的飯， 砸港台的鍋
奇謀不軌，傷害支那民族尊嚴？
佢應該要畀人批鬥

halo moto

你都係番去圍爐吧啦閪門
外面既世界個個都欺負你

傻仔梓敬

李梓敬連利君雅問咩問題都理解錯

佢擔心下自己爆左向左捐錢俾人秋後算帳好過啦